<div align="center">
Министерство науки и высшего образования Российской Федерации <br />
Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение <br />
высшего образования <br />
«Московский государственный технический университет <br />
имени Н.Э. Баумана <br />
(национальный исследовательский университет)» <br />
(МГТУ им. Н.Э. Баумана)
</div>
<hr />
<div align="center">
ФАКУЛЬТЕТ ИНФОРМАТИКА И СИСТЕМЫ УПРАВЛЕНИЯ <br />
КАФЕДРА КОМПЬЮТЕРНЫЕ СИСТЕМЫ И СЕТИ (ИУ6)
</div>
<br />
<div align="center">
ОТЧЕТ <br />
по домашнему заданию <br />
по дисциплине "Современные средства разработки <br />
программного обеспечения"
</div>
<br />

Преподаватель: Фетисов М.В.

Студенты: Иванов Алексей Дмитриевич, Глагозин Роман Романович.<br />
Группа: ИУ6-52Б

## Описание задания

Задача №10: "Коллекция монет".

Произошло ограбление музея с редкими монетами. 
Страховой компании необходимо составить отчёт по страховой выплате музею, 
если известно, что часть экспозиции сохранилась, а условная
стоимость экспонатов зафиксирована в специальной таблице.

## Цели работы

На примере программы на языке С++:

- освоить разработку программы с использованием объектно-ориентированного проектирования
- освоить применение инструментов git и GitLab

## Адрес проекта

Проект хранится в репозитории по адресу: [https://bmstu.codes/lsx/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw](https://bmstu.codes/lsx/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw).

Документация проекта: [https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw/](https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw/).

Отчёт о покрытии кода тестами: [https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw/coverage/](https://lsx.pages.bmstu.codes/mstd/iu6-5-2022/52b-ivanovad-glagozinrr/hw/coverage/)

## Выводы

В ходе выполнения лабораторной работы были изучены методы разработки программ с использованием парадигм ООП и работы с инструментами Git и GitLab CI/CD.
Полученные знания были отработаны на практике.
